大圍某條邨停咗一下電

你哋有無發覺到

有，仲要有一下響聲

有

金獅 我就係住果度 而家用緊手機燈黎照

我樓下(美滿樓)有兩㗎的士撞車

IP都唔駛check

雲疊跳左下 兩三秒後開返
仲以為自己屋企問題

但我勁遠都聽到

你哋朋友話你哋知就扮係自己真係住嗰到

有無人知咩事

幾時先比返電我呀屌 成個鐘啦

Ching 邊頭

成個大圍都係

金獅

舊嘅大電制要人手開番，新個D自動重開
快啲叫你哋嗰邊嘅引擎仔開返佢啦

我大圍無事

我都冇事

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

好似係壞左 管理處話叫左中電整走廊出面黑哂 無lift

知唔知八爪魚天橋嗰邊咩事？ 聚咗好多人喺度

閃左下

雲疊停電

停晒電